7.27守護元朗和平遊行會唔會再同狗狗傾?

1. 3點遊行都係遲，起碼早一個鐘出發。好多人都係返五日，早好過遲

2. 唔好水邊圍集合，元朗站公共交匯處起步，行一個站去朗屏就得。遊行長短唔係重點，重點係和平，向黑社會說不。

3. 堅持和理優非，唔入村，若果無人主動衝擊唔好主動攪人。

同埋唔好用光復，用和平、守結、團結呢d字眼

pish